送贈倉鼠籠籠，有冇人要？

BB過咗身，個籠買咗冇幾耐，仲幾新淨唔想哂，睇下有冇人要

狀況如圖
2層高，有管管，上層左上角有少少漬洗唔到
啱洗可以 telegram ID: keya46

為地球出一分力

好靚幫推
我fd有養不過有籠啦

多謝

我都有一個唔想掉左咁浪費

幫推

有興趣，可以pm你嗎？

巴打唔養新倉鼠？個籠真係好靚

有興趣點contact

Kmtang109@gmail.com

利申：我個籠冇樓主個個咁靚

Keep住先啦第日領養都方便啲
依家養緊貓都仲有keep鼠鼠用品同玩具

Telegram左樓主